不鞋費灰之吹力

不費吹灰之力鞋~

力灰費鞋之不吹

重睇啦

力吹費鞋之不灰

灰不吹力鞋之費

費力之吹鞋灰不

不費吹灰之力鞋

計無我論點

著咗不灰鞋

不灰鞋 不灰鞋

著~ 不灰鞋

千年風濕好返哂

日日著住不灰鞋

發育發完又再大

人人著~不灰鞋

交際風流好世界

我都計唔掂

無論我點計

好在屯門蝴蝶間餐廳仲喺度

登登登登登登登 登 登 登

不灰鞋 按摩神經~技術有保證

不灰鞋按摩神經,技術有保證

高d 醒d 包你high

不買不費吹灰之力鞋